邊度都有香港人

我哋其實真係幾犀利,得個七百幾萬人,但無論你去到幾遠,幾闢.歐洲小國,南美,地球黑洞中亞, 甚至北韓,都總會撞到一兩個香港人. 大家有冇同感?

你跟住本閃閃書玩同食嘅話，好易撞到

我已經無買呢本咁嘅嘢,同埋去啲冷門地方好似阿爾巴尼亞,都係比我撞到香港國嘅人

希望黎緊Sarajevo 撞到

你放心,一定撞到,需然唔係SARAJEVO,但去MOSTAR條橋全Q部都係亞洲人 但我冇問係唔係香港國嘅人

香港都買唔到樓 緊係攞晒啲錢去旅行啦 撞到都唔出奇啦

香港國要大國崛起

係匈牙利隨便入間餐廳食野 入面唔計我地有兩圍香港人

上次蘇格蘭天空島都撞到

舊年一個人去左立陶宛
係Vilnius 行行下都聽到廣東話

之前去芬蘭又冇撞過
日本人就撞唔少

4月幾去峇里 一個香港人都撞唔到
仲問個frd 點會咁架

你見樓上咁多人係歐洲撞到就知依家潮流興去歐洲啦

一個七百萬人嘅國家,竟然係世界外遊市場排第十一,亞洲第三

代表香港好壓抑
香港人想走出去...

亦代表香港無地方好去...

亦代表後生嘅好多都有外地生活經驗,唔會再好似班廢老咁支那話乜就乜

sarajevo belgrade stay 成個禮拜一個都見唔到

我住個間HOSTEL話近呢一兩年多咗好多香港人嚟

上個月去兩日東京+6日東北
6日東北係得仙台旅客中心見到香港人,同埋住溫泉旅館果晚有個EGL團入住

你要咁諗，香港得7百萬人，但每一個國家總有我哋啲國民係度，其實真係好犀利

去泰國就好似返左深圳咁一街都PTH同廣東話

唔係嘛我冇撞過Sosad

去冰島旅行 酒店超偏僻 得好少房
夜晚晚出去影極光咁都可以遇到香港人
真係邊到都有香港人

無
今晚係卡迪夫睇歐聯
半句廣東話都無
反面大陸佬就無處不在

想召喚Wageningen既香港人

因為大家都厭倦左香港一式一樣嘅商場
地舖又變晒連鎖/金舖/藥房
又唔想對住個賣港正苦
加上近年多廉航 想以多左港人外遊

其實香港係得560萬人左右

香港人多過日本人

要事乎另外個堆有幾融合香港文化

560萬果堆唔丢架已經要還神
仲諗生姦果堆

我有次去廣島jr 站想問路
點知個女職員走黎問我係咪香港人

我係tokuman
Montivideo
未撞過
其他全部都會見到
不論旺淡季

台灣先恐怖
周9圍都係香港人
仲要班撚樣勁撚無禮貌 周街大叫仲衰撚過蝗

利申；
試過係酒店比班香港撚嘈9住訓。凌晨3點幾係度叫囂
一鳩衝去拍門屌7班友 成晚靜哂

放心，香港人去旅行就好似屌女咁，屌完咗就會去屌啲更新奇嘅，南美好快會被入侵

早幾個月冬天係波蘭zakopane搭車都撞到對香港人

其實香港人真係幾有錢

香港人的確係周圍去
不過就出唔到一本有用嘅旅遊書

啲地方冷門少少都要靠台灣啲旅遊書/lonely planet

我覺得係平時勁慳 將啲錢嚟去旅行啫
我識好多都係咁

儲錢儲極都買唔到樓
本地野又貴又唔抵買

咪旅行洗左去冇咁嬲

芬蘭冇+1

車欲震而女不在

海外見到香港人，未見到人就聽聲知，一聽我就掉頭走

喺belgrade stay得一日
撞正成間hostel都係香港人
出街食飯又撞正隔離檯係班香港毒撚
bosnia見日本呀叔呀嬸團多

之前去日本唔只撞到好多香港人
仲撞到幾個識既人
日本真係香港人既鄉下

我去南非半個月都冇

成間HOSTEL都係香港人 香港人已入侵塞爾維亞？

支那多d掛，成個公園都係

香港國

其實嗰陣係淡季，計埋我得三個人

9點後既鹿兒島仲係街行既8成會聽到廣東話

日本真係通街香港人，山卡啦地方都聽到廣東話
係記得去姬路城冇

香港啲大學公屋豪宅咪冇囉

視

上年斯里蘭卡NO
反而好多台妹

去快樂峰食野一個香港人都見唔到

上次去日本, 赤穗城冇香港人/蝗
不過果日落狗屎不能作準

去日本只要有大牌子係香港有分店嘅， 必定有香港國民存在
gu, unqlio , 無印一定有

我同你地平行時空？
就算係city都好少見到香港人
好似印度 伊朗 高加索地區都未見過
連Istanbul冇
東歐都少見
保加利亞 賽爾維亞都未見過
係布達佩斯先見到

尼泊爾撞唔到

香港人超鐘意去旅行

咁都踩到
好波

香港人D錢用唔到係住到咪唯有儲起囉

攝影台有個去切爾諾貝爾既POST都有好多連登巴打相認到啦
仲有合照添

norway sweden冇 denmark印象中都冇
喺flam有成團泡同強國

我去金邊無見過香港人，但一去到暹粒就撞口撞面香港人

我去茨城 /奥多摩都成堆香港人
得罪講句唔少香港人係外國好失禮下

係隔離台連切爾諾貝爾都可以相認 仲有邊度係無香港人

我自己去冷門地方就好少遇到香港人

但係想搵一個地方撞到蝗就真係難

係溫哥華生活左咁耐都慣左每日英文廣東話來回切換 都唔講Toronto呀Ottawa呢d一定會見到香港人既地方，甚至係Quebec同Ontario都一樣撞到唔少香港人 起碼比我想像中多

去嗰邊嘅亞洲人泡菜佔多數喎 其次係大陸人
勁少香港人 點解你地會見到多香港人?

咁啱啫
你要留意一定有
你以為得你一個去呀？ 你好痴脫俗呀？

我係果度撞到成團中學雞
心入面屌曬老母

遲d會唔會係isis地盤都撞到香港人拎住本旅遊攻略走黎走去

成個聖誕老人村都係香港支那人
聖誕老人都識講廣東話

利申: 芬蘭住過一年

之前去波蘭一個城市，個時已經係波蘭兩個禮拜都未見過香港人
同我friend 已習慣肆無忌彈講野，竟然有個人係我地深夜煮野食個時黎問我地係咪香港人 佢係加拿大華人，佢阿爸阿媽個代移民左去
佢聽到廣東話好親切好感動

之前係愛沙尼亞都撞到D師奶

講廣東話都成億幾人
計埋移民後裔嘅話
絕對唔係細嘅群體

隱世邪惡 打卡攻略

印象中好似冇乜係巴爾幹見到泡菜同蝗蟲
反而有好多日本團
泡菜就捷克最撚多
仲多過蝗

我係成個吉爾吉斯都見唔到香港或者大陸人

烏茲別克

未打完
烏茲別克見過1次大陸人

芬蘭勁多囉
係Helsinki 個聖誕市集 有幾團講廣東話既香港人
之後上去聖誕老人村 又係全部香港人+強國人

不過點都唔夠韓國人多
成個歐洲都勁多韓國後生仔後生女

好多泡菜 特別係克羅地亞

個個都係flam停一晚

btw好想夏天再行一次 Norway in a nutshell

Helsinki 個市集有攤檔有殘體價錢牌

成個巴爾幹半島都好多泡菜！

我好彩 幾日都唔見香港人
去bergen落雨 完全感受唔到有咩靚

去日本四國金刀比羅宮 當年未有直航
理應少香港人
有對情侶用身體語言問路
個男既以為我係日本人
佢又唔太識講日文, 英文
我stop左佢發言之後用英文問佢

where r u come from

佢話hong kong
我指住佢講hong kong
再指住自己講hong kong

大屌左一聲之後就直接講廣東話

南極

係匈牙利撞到鄭e面 錢7

因為大大聲講野

揀冷門啲冇人去
印度，非洲，南美，中亞應該唔會撞到

我係倫敦有類似經歷
係Tower of London出面個收費廁所研究部收銀機點用, 有個華人用英文問我點用
佢老婆用廣東話同個華人講野, 我同佢兩個講: 香港人呀! 講返廣東話啦!

我都識過差唔多既野
係Bergen 住個間Hostel 個四人dorm
除左我之外得一個男仔
大家用英文溝通左30mins

傾傾下唔對路 我問佢邊到黎
佢話佢係香港人 係倫敦讀書 sem break上黎Norway玩
我即刻屌出聲
用講東話 話我都係香港人
心諗兩個on99用英文講左咁耐野

Bergen 係我最鍾意既北歐城市入面可以排前三
真係好靚

去左印度半個月得機場先有香港人

曼谷Big C =香港國民超市

廣州人黎

廣州人?

我就真係情願拎d錢出過豪都好過係香港俾天價住d唔知乜鬼嘢地方

上年係印度兩個月都沒見到香港人
之後係汶萊都沒見到
今年去左三次菲律賓都沒到

來緊plan 國慶去孟加拉或者巴基斯坦
相信應該都唔會撞到

國咩慶,係香港國殤

羊仲多過人你咁都撞到真好彩

去北韓都有
去格陵蘭又有
去秘魯都有
最後去馬特拉斯加都有
。。。。。

香港人同以色列人一樣， 邊度都有
但點解香港唔係國家， 而以色列打到周邊國家都驚
港豬

邊到都撞到連登仔就真

你見呢度啲post就知，話自己而家起邊，跟手就有連登仔回覆起同一個地方
真係痴線

撞到咪好 最好大家都係有返啲禮貌
尤其獨遊嗰陣

西藏一街都係香港人

邊左港青打卡熱點啦

幾日前去完濟州反而無見過香港人 香港人去首爾唔去濟州?

韓國九毛之地去黎把撚

之前係札幌退稅，個職員見到我本passport即刻話自己都係香港人
吹左陣水

韓國人同大陸人先多，香港算少

曾經去過英國一個完全講唔出名嘅細town(為咗買車)
果道竟然一個英國人都無, 大部分都喺中東, 然後都喺重有最熟悉嘅廣東話

Sweden kiruna撞過

仆你個街以前跟義工團去烏干達做義教
(宣明會，樂施會成日拍勁窮勁落後個d)
之後坐大巴士出番城市都見到一對香港夫婦
仲一齊影相
佢話佢地黎玩幾日，我心諗咁落後有咩好玩
香港人真係周圍都有

Sweden我撞過唔少啵 去飲魚湯最少都有一枱係香港人
Norway都唔少啵

今日係Madrid ，撞到成車

容乜易
好多都出走哂香港啦

依家係布魯日 起碼撞到10個香港人

我都好驚訝十幾日都冇撞到 強國人就大把

係香港=終身監禁
出去旅行=保釋外出

係日本既香港人可以置成一國

新大東亞共榮圈

去到稚內都仲有香港人 點到你唔服

可能驚幅射唔敢去

係 智利行山撞過香港人 不過移民左去美國
阿根廷又撞過一個香港大叔 仲一齊食左個飯

過一排比卡超電車行駛個輪就會有

白俄都有

去非洲應該冇